請問呢條片有無得fact check 下

我藍絲阿媽堅稱示威者收左錢先扔磚，講極都唔夠佢講，求教！

Reference
“全部人手臂有豬仔印，衝擊後憑印領款_傳聞 ：
有人收4000元走上前面，之後每掟一舊磚一千，當無收錢D傻仔開始一齊掟，收錢個D就走收工，現場有雞頭睇情況同計數，收錢個D次次兩三萬收工，對一個十幾二十歲既廢青收入相當不錯，所以今次手臂要打印以作識別。_

政府派$4,000派成年都未派完
外國勢力派錢派得咁有效率，證明香港政府真係垃圾

每掟一舊磚一千
咁掟狗竇嗰班將軍澳街坊應該每人收咗幾十萬

有無咩證據可以反駁下我媽

同藍絲拗呢啲假新聞只會沒完沒了
隨時你愈駁佢，佢愈信
又或者呢下佢聽你講，轉個頭又信返篇假新聞
直接改變佢嘅資訊來源，教佢分咩係假新聞好過

係咪律師電話個個印

證你老母啦
有錢的話，大把廢老死出來啦

起底 5 毛唔駛覆
琴日已經一堆post 講左呢件事
真係想知點應既可以自己爬下文

喺連登我點起你底😅

有無人有fact check 資訊